[求救] 請問大家graphics 呢行前景如何?

如題，有冇巴打/絲做開graphics?
例如寫3D game，vr，ar。

事關小弟近排讀緊相關course，諗緊有冇機會轉field。我想知呢行前景點，入行又有冇咩好嘅途徑。

本來想喺上班台問，但諗諗好似學術台易問啲。

推